{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003439",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 숲속풍경펜션"
    },
    "text": "日常の疲れを吹き飛ばしたいなら、ソウル江南からわずか1時間の距離に位置する森の中の風景ペンションをおすすめします。 このペンションは家族休養型で、離れ棟とグループルームで構成されており、少数のお客様のために用意されています。 新築ペンションで清潔さと親切さを最優先に追求しているペンションです。 離れ洞は黄土部屋として建築され、ウェルビーイングトレンドに合わせているため、日常のストレスを吹き飛ばすのに良いです。 グループルームは現代スタイルで楽に利用できます。 商業的な目的よりはペンション番人の人情と料理の腕前を伝えるためにオープンしました。 ペンションに来てからはテルメデン温泉を楽しみ、驪州プレミアムアウトレットで観光した後、ペンションでおいしいバーベキューを楽しめます。 ソウルから近い所で人情溢れるペンション番人と美味しい料理をご希望の家族及び団体のお客様にお勧めいたします。 ペンションの利用時間に注意する必要があります。 22時以降入室の際は予めご連絡ください。 また、冬季は当日予約が難しい場合がありますので、宿泊前に必ず連絡して確認する必要があります。 ペンションに到着する2時間前にも連絡して宿泊可否を確認して予約してください。 バーベキューを楽しみたいなら、炭とグリルの費用が追加で発生します。 駐車は可能です。 プールは2022年7月1日から8月31日まで運営されます。 大きさは4m×6mです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはソウル江南からわずか1時間の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは家族休養型で、離れ棟とグループルームで構成されています。また、清潔さと親切さを最優先に追求しています。"
        },
        {
            "question": "離れ洞はどのような部屋ですか？",
            "answer": "離れ洞は黄土部屋として建築され、ウェルビーイングトレンドに合わせています。日常のストレスを吹き飛ばすのに良い部屋です。"
        },
        {
            "question": "グループルームはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "グループルームは現代スタイルで楽に利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションのオープンの目的は何ですか？",
            "answer": "このペンションは商業的な目的よりはペンション番人の人情と料理の腕前を伝えるためにオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このペンション周辺で楽しめる観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションに来てからはテルメデン温泉を楽しむことができます。また、驪州プレミアムアウトレットも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間には注意が必要ですか？",
            "answer": "22時以降入室の際は予めご連絡ください。また、冬季は当日予約が難しい場合がありますので、宿泊前に必ず連絡して確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ際には何か注意がありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルの費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは2022年7月1日から8月31日まで運営されます。大きさは4m×6mです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 455
    }
}